[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4723)

Choco成功搶到1001

我

彩唔係話早d訓咩

原來你係入面？

要唔要估下

曼？

好似太明顯

yes

死p牌獌狗

入會幾錢

各位早晨

老友你最近幾好嗎

我愛彩櫻

又改埋晒啲on9名

柒撚到

有波賭未？

有個貴族朋友在硬幣背後 青春不變名字叫做皇后

Nmsl cnmb

乜撚野大岩雞

無波賭 暫時轉行

Cnmb係乜9

Cnmb

路b話我知><

草泥馬逼

Cnmb乜撚嘢choco

Lm

中文幾好

過獎 DSE中文拎2

Arnold讓半一冇人講？
皇冠冇得賭咩

25/4
白俄後備
伊斯洛奇 -1✅
斯魯特 -0.5❌
魚雷 2.5大✅
T1✅
今日出四中三

...fifa真係假到呢

史達寧中左２下柱

幾時先開返聯賽

痴撚線 台灣SBL4場都卡大細分 365開得咁撚準

今個禮拜d白俄超點賭，場場開大撚賭仔

今晚出3中3
26/4
白俄超
斯魯特斯克 -0.5✅
戈拉尼特 2.5b✅
盧克布雷 +0.5✅

尾場兩球

bet365連電競波都有得賭

屌 之前手機app成日㩒錯入錢金額，今日銀行有信話我od咗14000， 洗唔洗理佢佢話三十日後開始銷戶
唔還會點

唔睇波 淨係扔錢落海 睇埋事左都有D揸拿

輸

呢個樓主太撚戇鳩 退出算

冇嚟一排 啲人變晒了

Bb早晨

又改名好彩都有人仲識

路大人早

路妹早

我屌你老母仲係p牌？

你班友電莖都賭
是咪on撚9

我屌你老母我係辛會然清是咪有咩誤會

Hi

Fpx死全家？

5月係咪有得賭返德甲

望就係咁望 韓職都話開番

Nmsl你知道嗎

最新狀況

スペイン:再開を目指すも難航中
イングランド:6/8再開を目指す
イタリア:再開を目指すも難航中
ドイツ:5/9の再開を目指す
フランス:リーグ中止(9月まで)
オランダ:リーグ中止
ベルギー:リーグ中止
日本:7月～8月頃の再開を目指す
韓国:5/8再開予定

中文？

你係佢早排 馬會app加左 入錯會扣300 之後先㩒錯？

你爸媽燒到灰都冇 cnmb

下，你之前唔嘈？屌上head office可以免

但你唔嘈，真心要還罰款，仲要比利息

.

幾時再有澳職

各位ching,想問有乜聯賽決定/好撚大機會踢番，有乜講左唔撚踢。好似荷、法收左皮。澳就唉，光輝......

趕唔切輸錢？

我一年賭波平均賺5萬，賺左4年又講你聽？今年賺得2萬幾，計埋政府1萬都仲欠1萬幾，係咪你比我？

賺得個5萬就咪撚柒講出嚟啦 笑撚死人咩 淨係樓主個柒頭一場波都收廿皮啦

所以咪不嬲唔出聲，比你講到我好似輸好多咁，咪話你聽我正數姐。講真，波台大把勁人，我都就快唔賭，勁人太多，馬會近年都勁左，冇乜分頭。

收到

屌nmsl

Nmsl

我對上個場買波都係澳職

冇買好耐 來日方長 慢慢贏

馬會5月8開左韓職

K1會唔會又開唔到住

尚州尚武全體進行核酸檢測，返程時大巴與一輛卡車相撞發生事故，共造成9名球員受傷，目前已被送往臨近醫院

Nmsl cnmb sb

31 520 520

唔食外賣？

果啲波唔懂賭，聽都冇聽過。

白俄羅斯盃準決賽次回合
索利戈爾斯克礦工vs.布列斯特戴拿模 11pm

我係個fd到食左6 7年 都唔錯 就算伊排都汁番多少

怕輸錢，冇膽。

宜家冇賭啦？

停曬la，把買股票坐定定坐佢十年就算。波果啲有咪玩下，冇就算，最好就有la。

哈哈 5月又開番啦

食開邊間？

今晚出9中6 都會出下波馬心水 入黎睇下
位置馬
R1 精彩千里✅
R2 活力得勝✅
R3 大眾勁駒❌
R4 特駒聯盟❌
R5 旅遊拿督✅
R6 一舖成名✅
R7 閃耀榮光✅
R8 狂舞派✅
R9 加州得迅❌

我只賭季尾，日韓就算la。不過最近馬仔輸咗千幾蚊，有啲肉痛，貪心，冇波買就買下馬仔。

你又有？

加個tg交流下

冇買開就唔好買嘛

角大24

大家好

半大24

呢排出8中7 入黎睇下啦

25/4
白俄後備
伊斯洛奇 -1✅
斯魯特 -0.5❌
魚雷 2.5大✅
T1✅
26/4
白俄超
斯魯特斯克 -0.5✅
戈拉尼特 2.5b✅
盧克布雷 +0.5✅
30/4
白俄盃
索利戈爾斯克礦工-0.5✅

出13中10 有波馬都會出下心水 入黎睇下啦
25/4
白俄後備
伊斯洛奇 -1✅
斯魯特 -0.5❌
魚雷 2.5大✅
T1✅
26/4
白俄超
斯魯特斯克 -0.5✅
戈拉尼特 2.5b✅
盧克布雷 +0.5✅
29/4
白俄盃
索利戈爾斯克礦工-0.5✅
30/4
白俄後備
斯莫列維奇 0/+0.5✅
阿哈爾 +0.5❌
1/5
明斯克迪納摩-2.5/-3❌
明斯克 -0.5/-1 ✅
BGU 0/-0.5 ✅

馬會冠軍係賠錢 定 退飛

推

Minsk入波啦仆街

馬會公佈法假冠軍1號巴黎

主能夠

黃洋達係咪靚仔

白俄超成個執柒咗佢把啦

唔係入波咪撚熄燈啦冚家剷

得閒入黎睇下 有波馬心水 都幾準下

你老味輸晒啲錢比戇鳩打機佬

訓醒 韓狗開波未

去馬PO 9up未

華麗留名

波Po已死

hi

1-0

星期五終於有

幾撚耐冇入波post?

屌你老母

大家好 各位外仔撿多少?

屌你單蛇 男人老狗叫Choco

樓主5毛

樓豬中国人

Goal

勁中

垃圾電莖害死無數家庭

回家了 星期五搖滾準備

安安

係咪真 雖然都唔太中意賭韓k

報咗警

玩下角 盤個d就唔會掂

差佬正仆街 你個P

仲有媽閪兩個不死p牌人

回家了 幾時有

星期五晏就韓假

吓

屌你冗員 有無戒賭

韓假

求水

星期五馬會開唔開盤架

應該星期三先開

呢星期韓職請跟實我大岩雞

NMSL

韓假唔太想買，形住形住就算派左彩D錢唔係屬於你，馬會隨時可以收返

星期五有得屌角球！！！

咁你咪唔好買

我愛KY

出面竟然都未開韓職盤

泡菜

365有

狗會重唔開盤

老友 戒賭球了
但走去炒美股

彩 好耐冇見

預備好後日一齊屌角未

jc仲唔開盤

驚又有變掛我見官網寫就肯定會踢
屌德甲德乙本身好似下個禮拜 可能有推遲

想屌日假多d

日假應該冇咁快喇 爆得咁勁
德乙夠贏

乜嘢大岩雞

見到個名我真係笑撚左

我同佢本身冇乜嘢 純粹見到佢個名好on9

我同任何人都相處融洽

同路西法的女兒相處成點?

邊個黎？ 個名咁柒

外圍狗都有今日

開始清算外圍狗

真係要 拉哂就岩

拉晒d中介

小路B

又係阿古路條傻西

專改啲柒名

我識個fd有

見到韓國波靈車打頭陣

bitch那能solo

個名真係好柒

無左觀眾都好難買下
無左主場之利

最新消息 下星期德甲將會重開

知道聽日有波賭 尋晚開始瞓唔到

垃圾狗會 捨得更新足智彩未呀

推一推，星期五韓假開召喚手足

終於有
星期五 1 南韓職業聯賽 全北汽車[-0.5/-1] 對 水原藍翼[+0.5/+1]
1.87 1.89

早晨新力鳩

好滾動啊

回歸波post

有波賭呀 爽呀

早晨 兄弟

樓主太on9都係退出算

波post 復活

出嚟

屌你老母唔開角

一場都無即時

未confirm 即場架

聽聞85台播韓職 應該有即場

咩叫85台?

TVB個個定咩黎?

4-3

相信開波冇耐 韓狗即刻比人屌中肺炎死啦

終於有波屌

以前個個都屌班球員空難死肺炎死死

歸位

靈車GEL

有波賭

冇角球點玩呀

係咪閉門
有主場等於無

準備角大

屌冇角典賭牙

on9仔觀眾壓力都好撚重要
睇你個柒頭都未踢過波

班友應該唔識踢波

冇角球得一場有即場點玩

成班餓左幾個月 垃圾韓假都肯定大把人allin

開得3場讓球盤

報定先 1-0

個個保持距離 用眼神防守
大波

原諒韓假了 假波都制

真 回家了

早水
半主 半膽 1:0
請跟我來

晏啲應該會有 好少一場角都冇

打FIFA呀屌你老母

夠鐘歸位

大100%
放心all in

聽日拯救世界

大家準備好未

敏

聽日場韓職 投注額會唔會成千萬

已經兩個月茅屌角

聽日個場無角

WTF

聽日會唔會一場波推爆幾個post

終於有波！

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

ALLIN 全BUG

肯定唔止

講緊呢到

希望唔洗腰斬

光復波台

冇角冇即場

賭馬輸到仆街 終於捱到有波賭啦屌

星期日咪有

下盤未開波已經贏緊
點輸

1001

車3:0 gel 頭算

新字頭

咩話 靈車0:1

波po復活

針

終於有波賭

明明戒左賭波 做乜我要入番呢個post

聽日有波賭今晚應該瞓唔着

尋晚收到消息韓假開返已經瞓唔着

冇角不如咪撚開

賭單雙入球啦

請跟我來

廢車12m!!!!!

Missed

dllm 咁都唔入 中武肺死

做乜失控

唔洗講咁多, 今次直屌3.5球大賀下足智彩有工開

講真 賭波既野唔係主就客
二分一機會貢都輸錢既
唔該檢討仲是咪適合賭波

3分1 仲有draw

講緊亞盤

sor, 理解錯咗

平手盤呢d一定買和
規矩黎

全北強陣？

客12m

Car rc埋

0-1！成班傻閪又輸錢

主12m 1-1 準備反cup

1:2

買Samsung啦
靈車九成九玩嘢

亞洲盤都可以走盤架

主隊全隊中肺炎

111111111111111

南韓波

得一場都唔開即場

全北和主

剪多幾個客未有
我失業又失學啊

全北贏鬼到

輸緊1:2啦

全北追和未

全北Goallllll

炸

波都未開已經推到#300幾

即刻1:3
有冇90+奇蹟4:3

下盤Gel

20mins 5c 9.5b gel

咩話？ 40-0 ?

4:3 10 1 100

收到風莊家咁耐冇搵食 聽日個場會係世紀假波

閪車蛋陣 小Gel

世紀假波加韓假即係點

45mins 8c
90mins 9c

咁樣唔firm

有現代絕殺王

韓假係咪都世紀假波㗎啦

賭波包贏架？

變真

3.5大啦，2邊都補強前線

過完個weekend
賭波輸到仆街 終於捱到有馬賭

話說澳職光輝係咪解散埋 好耐冇留意

大岩雞呢

咩事 點解？

肺炎停波炒哂啲人

好似話個球會財困 而家又肺炎 班主就炒哂d人?唔知遲啲仲見唔見到呢隊波

都要有人比我剪就得 之後玩埋呢兩日下星期做手術打靶

贏面高D 馬我鳩買

我黎揾你啦
照收我原價就得

又要屌波

我黎搵你 照收我八折得啦

求波水 韓職我真係唔識

買潘頓

半大

頓頓禁住雷狗砌

星期六買

已經唔記得左點賭波 如果買100$上盤 1-0完 係收幾錢?

$0

星期六緊係買返拉

買個新仔周俊洛

我買開20...

我都係😂

上盤姐係咩 點解次次贏波都無錢

上盤即係勁d個隊 莊家睇好 買上盤中硬

on9馬會開善堂咩
上盤＝主隊都唔知就入波po

係 主隊有主場之利 會勁d 所以係上盤

買潘狗騎豬王
場場買潘狗WIN
聽日先出

但我聽日full booking= =
等我做完手術先?

剷光唔收錢

究竟聽日場波會係世紀假波定係正經波呢?

Real?

有咩事？

韓假買咩

聽日出山？

未知

可能小小地熱下身

12m

missed

MISSED

你買左潘頓騎師王點會輸到仆街呀？

因為我無買

仲有人上波post cls

5月16約定你

踢唔成？又封盤

過左投注時間聽朝12點再買啦

戒賭啦

可能加角球盤同即場

想問邊位叫單蛇🙇‍♂️

買40皮西流中左2m個位

彩櫻老公

禾大佬

你同佢同lv

感動到喊濕左幾個枕頭

LM

終於有波賭啦 好撚感動

第一次賭波 好緊張 想問下點解而家買唔到波

有波賭未

太耐無波hkjc炒唒足智彩夜間職員

聽日直接半大搞掂

咁多位好耐冇見

星字派 蒲頭

外仔有數既朋友好cashout，全部準備收皮

利申：冇玩

波po準備返來😭😭😭

冇人賭波？fifa pes 2k冇人買？

嘩個post 12日前開
波post已死

執柒咗佢成班仆街

2k幾易賭喔

輸撚死人

有幾隊必追 nets rockets

係咪有人找數 冇錢食飯

好掛住岩蛇啲黃字
希望聽日見到

好耐冇見過波post推得咁快

Where is bill gor?

上盤買$10得，1:0贏收$10000

報到

波
Po
已
死

第一次賭波 想問+-代表咩

+ 代表加注
- 代表去ifc

Pish

拉

主 var 12m

封咁耐盤既

廿二個咩住成堆五花腩踢波
有咩好賭

五花腩

戒左賭

16號德甲重開

d名 好熟悉 好耐無呢種感覺

你係邊個?

回家了

一開返馬會app 個界面好陌生

M巴都唔sick

今日場波韓假twitter全球直播

冇角球玩？

咁買客lu

波po係咪要番黎

Who are u

餓左咁耐波
哩場韓K仲唔all in

飢餓感@bill sick

廢車
航空母艦

重生了

等德甲算
忍下手

賭電莖賭到手軟

有冇舊人未跳樓

唉 韓k咪又係

你

點都買200 止下手癮先

琴晚電競唔錯 入黎睇下

咁要車 50$ aud算

回來了

終於有d高水準波買下 至少亞洲頂級 no.1先
拎亞冠最多

18:00 全北汽車 對 水原藍翼

...

我了

全部波post手足準備妥當

幾時做左雞

得一場會唔會又三個鐘先派

跳左啦我

大岩雞大漏閘，甩咗5,6個位

咁你賭唔撚賭？

Breaking news from Bushan

Where is bill gor

珍飛？

有無波賭

IFC

Fifa

斬手指了

Bill gor係公海比人屌到仆街

好耐冇入嚟！終於有波玩

有追你教煮飯啲post

回歸波台了

多謝
好感動，呢排玩四腳畜生玩到有啲氣餒

書包

Feel到要贏錢抗疫買口罩

腰斬

馬會分析- 全北汽車插翼起飛

幾時有得買

fg水 三星

同路

大波黨回歸未

有出場陣容未

無角球買

狗會唔開角正一賤種

又打交

半一下盤先入叫到氣咳先追和連驗腦錢都無埋

On撚79 冇角買！？

唔洗賭 腰斬左

球迷放火

0-1

傻？

終於唔洗賭d垃圾fifa電莖

賭得太多馬

強陣？

+代表10號風球
-係1號風球

就快有球賭

仆街終於有波賭屌你老母

半和屌返個10k 先

全北是唔是送錢

兩個月冇賭波,優越仲有分落袋

全fuck會唔會開工利是

又係你條柒頭係度放流料

大岩雞屌得好

谷左咁耐 一鋪過贏返黎

var

want g

無走地 無角球

佢同個個十三有乜分別

成日放流料同報假 又話100%必中

唔知點解佢而家變成咁

可能輸到傻左 呢排又冇波追數

終於冇阿積士賭

你咩事改做大岩雞

聽人講師兄5000真飛好撚準

個名幾型下

水原受讓半一會唔會太筍

係 同你差唔多

呢2個月賭馬輸左20k回龜波post了

仲有得輸

屌你條假膠
上親黎都話輸幾多幾多
初頭就會信
而家唔會喇 多左喇

準備輸多20k?

買咩

我都輸左500k

球員表演當眾扑嘢

又要貼珍飛

求馬水...

...唔怪得冇p

你買邊隻 臨尾波台痴漢無啦啦話可重注志同道合 即刻跟左...

關你撚事咩屌你老母 死傻閪

兩隻同你一樣

好撚痛

老友 食左飯未

韓職買唔買？

買全北快 100%

食咗雞

聽日馬post定波post搵你

我就係苦主
有人找數未

主12m

好野，番生喇

未賭先派本比手足 10 1 100payme

馬會唔開 開韓職 佢自己賭？

依家都用過數

派錢都冇人留 波po已死

轉數快

我bill在那？

有即場
有直播

快啦

冇角

Goal 水原0-1

3.5小

角細

笑撚到我呢 馬會手足呢

搭船了

Auti蛇
最近汁多少

好

想贏Mama新鑽戒 點部署

韓K聯推5口行動
第一口

買自己對家

有即場

韓假都開即場 狗會好等錢洗

Youtube有直播

個個都全BUG

波post準備大豐收

邊度直播

主客 客主 膽

試水溫

唔知點輸

又想10蚊燈我480

其實呢單野最後點，有人投注戶口負錢，馬會有無追返條數?

[突發]馬會派彩出錯，派彩數小時俾扣回

有走地都唔開角

現金飛既咪easy cash 馬會ac買既咪扣返

一齊羊

就快賭到懷疑人生

波po再出發

靈車超級大船 gel定先

原來係你 阿佳果日柒到on99

波台經濟圈

捉金皇 怡昌

無角買咩好

抵你贏錢

咁撚耐冇波賭 開個上盤比大家開開心心

有戶口俾佢扣到負錢，例如呢個咁，馬會最後有無向客戶追返$15231.8呢條數？

靈車上兩場亞冠拎紅拎到上癮
呢場開門紅先啦

刺巴 第一場就咁勇

好熱鬧咁

唔買

有無同路

大波波sure win

點出發

主隊主力武肺入院仲買主個d

陣間買乜？？

大船廢車

廢車變靈車

22個人44隻腳無角玩

廢馬出賽未

個個都買上盤 買下盤先

半大？

sick ball

呢場買上盤贏就成個波po贏
輸都叫有得一齊屌下鬼
買下盤輸左果啲到時睇住全波po 慶祝
得自己一個輸錢

準備上車

仲有兩個鐘就開車

大定細

今日派錢咁派

喂！

全北點輸

大師兄歸位未

早

成日失蹤

而家邊個網睇到馬會水位升跌？

禮貌呢

呢場2-0完場

大波回飛

您好

咁你唔講埋下盤贏果陣睇住成班傻鳩係度屌鬼
自己gel頭收錢攬女据和牛?

你贏到笑了

得蛇快出水

彩 你好

報假只服基佬陳

長井贏左又叫雞

咁樣報假都算有毅力

入球大賠率升到2倍

block咗你了

阿古路都好鍾意報假

乜鳩 預言黎
今場4-0

入球大咁高水

大波回咗咁多 jumped

咁耐無踢邊有狀態 小球了

車路士幾時去左踢韓假

怕對面有肺炎, 唔防守了

下盤落飛

1.84》1.89 針

客12碼

全北汽車派錢？

基於幾下幾點：
- 全北人腳齊
- 藍翼主將缺陣
- 主場優勢

至於什麼球員未達最佳狀態，
根本兩隊都一樣，呢一點打和

今場輕鬆

Ok thx

1.91

飢餓感

全fuck回飛

3-0

今場即場有得補飛
唔驚

我彪

買乜 跟

水原藍翼本身已經唔勁
護級區既球隊黎
加上主將缺陣下
簡直係雪上加霜，情況令人憂慮
再者啦，仲要作客應戰
若今場只係輸一球，都算叻仔

thx bill

相信我彪

買左廢車先見到彪析
針定先

Bill

好掛住彪析

bill

彪析終於返黎但我已經買撚左靈車

班冚家剷最好全部死晒佢

咁咪惦
齊齊等收錢

金鐘要人

屌
全北rip

難怪全北回飛

binc

Samsung落到咁撚勁

派錢

有陣睇未

終於見倒你係波po出現

薯條呢 買左咩

全北451
水原343

咪屈

朱蛇早晨

Buy what

長井龍雪正雞蟲

返嚟喇！

終於有波賭
依排轉左炒期指

三星有機

撿多少

俾我開個靚頭先得唔得牙

輸蛇買咩 呢場無角買

我等薯條

回歸屌波了

呢幾日執左6千幾

1.97

大回飛！靈車上路

勝上癮

無角唔知賭咩好

回到1.97

反摩

咁耐冇踢唔會唔記得左點踢波？
買和

蘇b早安

Google竟然有直播

呢場波全世界都下注
想知開咩結果

車越回越愛？

youtube link

終於有波賭

屌你老母

掂，信彪gor

買少少半大先
即場再買

咁多傻閪賭馬會 不如質舊屎比你地食算啦

客入先 主反cup 2-1了

車強陣

祝你賭咩輸咩

我估真波黎
全北會踢到識飛

回到上2.0

好耐冇入黎

全北又回多格

等睇1.68 平半終

有無半大同船

困係屋企咁耐 成班一定酒池肉林
邊有氣力跑
加上閉門作賽冇氣氛
疫情之間大家又會互相幫助
贏都廢事大炒
2.5s穩撚到仆街
第一場就有咁易嘅波屠狗會
fat fat了！

bb買咩

拉左幾個外圍狗了
驚唔驚贏左無錢收

韓職賣左好多轉播權 斷估會真踢 一球上落
dllm冇角買

角大

無仲諗住一黎就整番注

老女人出水未

愈回愈愛

客100%allin

終於有波賭

買左半主

佢淆底唔敢賭

冇所謂你損失

客隊個陣廢到嘔

全北汽車要搵佢黎出火

因為武漢肺炎全世界免費直播呀

Youtube twitter

彪析要破燈了

韓仔爆得咁勁 2隊都唔埋身玩閃避球
要細波了

回到2倍

完場未

仆街買親盤都無好野

客隊個陣屎撚到，中場打前鋒

開波未啊屌你老母等左成兩個月

角點買好呀

要宣傳
大波

8.5b

亞當係澳職屈哂機神鋒黎

想要9s

有牙當喎

屈佢老味
喺獅吼嗰陣廢到仆街

屌你回到2倍

全北

金木 好耐無見

阿當勁就唔會輸比柔佛啦

神船廢陣都大炒柔佛

大佬
btw屌你 咩撚野choco

金木波post回歸

刺客巴點算

8號之前踢澳職

舉報外圍狗

我姓林叫choco 2月3號生日

你含柒啦 屌你老母

絲打住邊?受唔受溝

全黑開po一個月推唔到一個po
單蛇半個月唔洗就黎推得完

請問各位有沒心水 謝謝

主其它

呢場免費播姐 之後個d真係賣左好多轉播權比歐洲
mytv都買左

No buy is the best la 頭蛇

全北
2 倍派錢

住紫色

心靈21 30

呢幾個月洗撚哂鼻涕口水 終於有波賭叫我忍手？

墨失

細波

黃牌半場大

hi funson

Ios微球係咪姐係球探

停左2個月 識唔識入波

Sob要咩 想同你拍住上

康文處放番個龍入球場未

識你？

未

半和

出水未

好耐冇見
半主 小試半膽1:0
請跟我來

跟我

好多熟悉既名字

馬會出youtube直播

咁撚臭串 公開你資料算

好多燈

高水半一上盤冇咩好下場

Link?

全日重心：2.5b

Youtube邊度有得睇？？

半一詩敏敏

Auti早 別來無恙嗎

出出水

水原 盤

現時自己肯造飯

入場個韓妹

企開啲啦 屌你老母

大岩出左水未

回飛 要主了
想扮不穩

出咩水 你屌緊佢個閪？

Bill 蛇去左邊？

2.5s 算

半大全大

0:1

全世界全北
大船準備開

和客10倍

18:00 韓職追數重注

水原藍翼第1球@2.90 重注

上半場入唔到當我輸

慶祝波壇重開 頭30抽5每人派$500起機

兔

你含撚啦

Sob

冇見咁耐個名改黎改去都係咁7

ok

lm

新仔又比人撚

Hi 金蛇 轉用iphone

半主

2.5b $2000

收到 半主了

上呀西車

0:1！

Iphone》Android

大岩兔

youtube 個live會lag機

買客 9買

全北個13號仲勁啦

屌波啦

12生肖仲差咩齊晒

8點開波
全北24

中眉

波po 重光

感動

支持

全北大船要開

好感動

無見一排原來改左名

0-1！

offside

全北走外檔

30？

三叔Goal未

啊！光復香港！！時代革命！！！

終於開波🥳🥳🥳

屌你老母廢車6,7疊咁跑
你咁你莫雷閪呀

省中球證

1:0中龍

無角啦呢場 猜下猜下咁

三星超能量禁屌

水原

我有冇聽錯係咪有條友叫莫雷拉

報假撚全面進場

留名

8.5s

Me

廢車按屌

見到波post手足齊齊整整 我好開心

補左主FG

你邊位

你係？

入球大已死

你班友唔識傳波? 下下省中自己友

係咪驚近距離中招
好似踢緊衛生波咁

入未西車

雲？

fm D 電腦 都踢得好過佢哋

水原三星禁屌 24

絲

記住當家猴王的教訓
我仲頭痛緊

大佬

0-0撚哂坐全部人

聽日買唔買呢隻

冇人報假既 入左馬po?

下場

狗

三星入未

又話唔買

出現了 金木蛇

三星 好屈

兩三個月冇波賭點忍

jc好有良心 知道今場無角所以唔開

乜撚野uuehhs

復出第一場就開細波係咪傻撚咗SOUTH KOREA

波都控唔撚到 點樣入

大腳斬出底線 驚有肺炎?

我冇買 笑

乜撚嘢名

好有耐力 值得讚賞

封咩

轉邊轉撚到去外太空

差d收山腳

乜撚打名

一腳 撐過去

第一場馬會就俾伏賭仔中

車出基奧特未

班球員有無帶口罩？

now半一 2.3 on9
me 1.92

Yellow card 1b want gel

主企都企唔穩

汽車快入

濕鳩龍就叫隊友踢慢啲

後備席個啲有戴

是但啦 100倍都係輸

有平手盤了

你望下近幾年對賽半場賽果就知有幾悶

少少地50$ 玩下
叫下波 等緊德甲

第一天賭球?

只想求角細 中場行下算啦

係

嘩屌你老母戇鳩架

係 有冇心水
岩岩18碎

屌你老母入未牙

1：0

yc

角細點輸 中場都過唔到

1:1

都話高水半一好伏

廢車好危

撈糕

廢車比人㩒屌

第一日就迫害？

韓假輕鬆啦

又大腳斬出底線

唔見左你老友13 心情低落緊

All in 客吧

0000000

GELLLLLLLLLL

補飛

會唔會去到平手盤

10001

靈車 手足上左車未

廢車食左屎？

010

24

廢車做乜撚野啊屌

成班攞去填海吧啦

主隊開始遠射

咁樣一腳射埋去

995

japan